重要！ 不要被仇恨支配

五大訴求
缺一不可

光復香港
時代革命

今日大家都會focus黑警暴行
好想佢地死全家， 大家都同樣憤怒

但千萬記得五大訴求先係目標，只要爭取成功，同樣可以清算黑警， 千萬唔好被仇恨支配